[叫春]

對唔住，我將你比我嘅機會同放係我到嘅期望用到透支，最後都係因為自己驚遲啲會分手，，而同你早啲分，以為自己好成熟
對唔住對唔住對唔住。
點解我要事隔大半年先識醒，識諗得通。
我要點做，你先肯彩返我
日日一瞓醒，就諗起你嘅決絕。對所有野都冇曬興趣。

想點